可唔可以執到個人高過棵樹

想霸氣一啲

你個人行前啲影咪得

已經番唔到轉頭

OK

有無得整到好似進擊的巨人咁

認真要霸氣

呢啲post真係開到悶